認真求教 A0仔比人當player點算

小弟未拍過拖，最近追緊條女
得閒firlt下佢，比佢話我似player 情場聖手
可以點改變形象，改變佢對我嘅感覺

唔好溝佢

照下鏡你就知條女串鳩你

一係你條女真係唔識睇，咁你就知道你條女有幾鈍
一係你條女就係老手，調返轉頭笑柒你，然後想你彈開

搞gay

做得ao 都5萬一個月啦

。。。係咪要笑

贈你兩字
欲擒

自己諗吓

你自己諗下 如果你又靚仔 又不停flirt佢 佢會唔受

人地求其up個藉口去reject你 你又當真 不如痾督尿照下自己咩樣先啦 傻仔

後者大可能啲

係咪個樣太似mk

自問正常樣 從來唔做mk仔

先擒

下年2月14唔好一個人食晚餐啦

ch 同我交換